【香港零時論壇】第二次公民論壇大會

光復香港，時代革命
又係我地 香港零時論壇 啦

我地將會搞第二次公民論壇大會
希望大(黃)埔嘅街坊可以多多支持

我地嘅消息將會係以下咁多個平台發佈
Facebook：香港零時論壇 The Common Round
Instagram：hk_tcr
Twitter：hk_tcr
Telegram：

有關QNA嘅可以睇翻呢個po
【香港零時論壇】第一次公民論壇大會

希望大家嚟支持下啦

推

世界戰綫

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

［國際戰線］德國威瑪有人自發聲援我地

推 呢類民間組成既研討會有效過林鄭個對話會n倍

多謝你～
其實我地每次都會做個meeting minutes
集大成之後會以智庫+民調機構形式向議會表達咁多位香港公民嘅意願同埋訴求架～

通知通知
改咗做12月30號啊！